執屋後發現陳年玩具

除左mk2同rx78台場版係冇砌過（九成新)，其他都開過如果平賣有冇巴絲要, 主要係清左佢

咁我冇嘢講喇 台場版高達你都買返出去 我重放左喺屋企等

百式送俾我ok？

我都想要百式 30$ OK??

gp02a 點賣？

$40 只限屯門/兆康西鐵交收

$40啦 食餐晏都好

點pm你
冇tg

VF1S同三一點賣

想要百式，40 ok?
兆康站

ching 三－仲有無